把某人的一部分還給他們是一種非常快樂的感覺。一張1870年代的結婚證藏在一家舊貨店的照片後面。員工們開始尋找這對夫婦的家人|悉尼頁| 2021年8月26日|華盛頓郵報
在冠狀病毒疫苗的幫助下，經過數月的隔離、限制和口吃，今年秋天本應是校園傳統的快樂迴歸。隨著大學校園的重新開放，許多教員擔心新冠病毒|蘇珊·斯弗盧加| 2021年8月24日|華盛頓郵報|
Jenn提交的圖片，她注意到這個家庭包裹中快樂的人類成員是她的女兒Ava。西蒙娜·比爾斯和為什麼我們都會遇到“曲折”（即使我們不會飛）|蘇珊娜·施羅布斯多夫| 2021年8月2日|時間
它讓人們拋開自我意識，唱出他們能唱還是不能唱，因為它是如此的高亢和快樂。喬奇拉巴士綁架民謠|卡萊布·霍頓| 2021年7月23日| Vox
當我們的同齡人變得快樂、憤怒或焦慮時，我們的情緒狀態會隨之改變。在經歷了這個怪異的NBA賽季後，我們對球迷的重要性有了更好的瞭解——斯科特·甘茨（Scott Ganz）2021年7月6日（Fivethirtyweight）
2011年1月9日晚上，朱巴是地球上最快樂的地方。在南蘇丹問題上直面喬治·克魯尼的批評者|約翰·阿夫隆| 2014年10月7日|每日野獸
頗具諷刺意味的是，模特們似乎比任何路人都更自在、更快樂。在紐約街頭裸體藝術展|艾米麗郡| 2014年9月16日|每日野獸
它將抗議轉化為難以控制的歡樂慶祝氣氛。為什麼左翼抗議更好：一部“不聽話對象”的歷史|尼科·海因斯| 2014年7月28日|每日野獸
另一方面，你說有些人看起來很快樂。一位藝術家探索女性與食物之間的複雜關係|艾琳·坎寧安| 2014年5月27日|每日野獸
同志們，今天的一些協會不僅是勝利的，而且是歡樂的。真正的陣亡將士紀念日：奧利弗·溫德爾·霍姆斯向重要的美國紀念日致敬|馬爾科姆·瓊斯| 2014年5月26日|每日野獸
除非你在慈善事業中仰望你的兄弟，否則你永遠不會快樂。所羅門與所羅門文學
他們的手勢和辯論方式與沙赫扎達帶給祕密會議的喜訊不符。紅色的一年|路易斯·特蕾西
我滿心歡喜，衝進屋裡告訴母親這個喜訊。無政府主義者亞歷山大·伯克曼的監獄回憶錄
如果溝通一件令人愉快的事情是你愉快的任務，那就讓你的信愉快愉快。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利
那些敢於揹負上帝之約的人，將在他的祈禱殿中快樂。約翰·坎寧安立約條例